非官方陳同佳代言人 代佳仔回應

請勿在陳同佳事件上糾纏
佳仔已經係自由身！DLLM 釋懷啦你！

推 讓佳仔嘅聲音俾大家聽到

咪話左會去囉 日日煩住晒
煩唔煩呀你 老太婆

佳仔真係男人典範
俾綠帽人戴既女人無一個無辜的

根本由頭到尾都無心去自首

張爺：請勿在陳同佳事件上再糾纏！ 香港再出發！

佳仔好波